有人飲醉酒 攤左係巴士到

岩岩收工坐車番屋企 初初隔離條友係咁撞我隻腳
之後成個攤企埋條路比佢塞住左